蘋果係立法會爭緊位果陣爆阿嬌新聞，係咪想轉風向

全城中伏!!!!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是阿嬌，蘋果日報成功幫手轉移視線，全城焦點去咗阿嬌度……立法會聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

成個熱門都係啊嬌
證明香港人緊張明星多過自己

五毛毒果

係

你個熱門係平行時空?死分化撚

唔洗理佢其實 況且上到熱門又點 我幾個po一齊睇唔得咩

比推拉師話

blk得啦冚家產，呢個時候開廢post，屌你老母

我都覺得好撚奇怪
而家情況咁嚴峻突然幾個po都係講呀嬌

啱啱睇過呀嬌啲po內文好似係3月嘅事 而而家係5月

噚晚樂富貼文宣畀藍絲圍揼 一個捉咗上的士
兩個重傷

今朝就講噚日畀人打嗰啲會畀人告非法集結

差唔多晏就就講內會
李慧琼霸主席位 啲保安人鏈護住
有個議員畀工聯會嘅人扯衣領撻落地

呢24個鐘內發生咁多事 突然走個呀嬌出嚟

你話冇人做嘢真係冇乜說服力

Sorry
撳慣咗不推文

係，蘋果出埋d垃圾新聞，冚家鏟啦

蘋果一堆臥底

推